佐真奴真係球盲探測器

邊撚個再話佢勁就直情係盲既tim